乘坐湖北包機返港陳女士：湖北省是最安全的

用納稅人錢坐免費機，仲要聽呢條閪婆講風涼話，DKLM

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

咁你返上去啦仲返黎做乜

搵記者問佢
你落黎做乜

街都唔俾你出梗安全啦......

有線記者唔好意思問，一問就炒魷？

高官係湖北返香港
有冇記者可以問下依加湖北解封
係咪冇需要再包機

點解政府官媒新聞稿
仲有記者問幾時有第三批包機？

幾時可以唔好再叫林太林太咁親切？

其實問過
但冇回應過點解仲要包機